好長一條。。牛脷

丁俊輝

牛脷正
我都好想篤波

唔正

丁俊輝都唔正？咁一定係我正啲

我都係呀，見到就手痕

唉 呢邊好少大枱
個個都篤細枱
香港我有時會自己一個去篤下
呢邊太貴不了

返黎再篤

關丁俊暉咩事

丁俊輝係配菜
牛脷係主菜

關篤波咩野事